仆街，宜家全裸係房開冷氣都仲係好熱

邊撚個比負評

一係你部冷氣虧 一係你個人虧

無開冷氣係床訓著咗 訓醒濕撚曬

係咪發夢去左海邊玩

咁多水

太熱出曬汗

渣ga

利申： 仲未開冷氣